求旅伴—月尾土耳其

如題
自己一個買左機票膽粗粗去土耳其想玩十幾日
然後突然又淆底自己一個去

7月尾

無人想同你件垃圾去

我想八月二先出發
你玩到幾時先

十幾號都ok

飛左未

你搵左住既地方未呀
想住咩地方

咪呀30飛
住既仲搵緊 有興趣一齊去一齊plan

其實我仲諗緊飛羅馬好定E斯坦堡好
你土其耳想玩幾多個城市?
有伴既話梗係跟你玩土耳其好過自己玩意大利

當年我自己一條女去比人屌到飛天
但真係好鐘意土耳其

仲味定哂 4-5個啦應該 其實如果你有時間可以玩埋希臘/意大利

點屌先

我真係好多時間
7月31日離開而家既工作

講得好聽啲咪土耳其人好熱情

留低contact 睇下join唔join?

你想tg定whatsapp

Whatsapp好無 方便啲

53362100

有冇巴9月尾會去

Blue mosque 同 Hagia Sophia 都做緊內部圍修
Blue mosque 差唔多係封哂咁濟
利申：6月去

wtf 維修到幾時

Blue mosque 跟呢個網寫既話

2020先會完

而Hagia Sophia 就好似幾年前已經搭哂架
無講幾時維修完

如果你地有興趣去既話
我有2張當地電話卡（Turk telecom)可以送比大家
不過無哂儲值額
可以係淘寶搵人幫手增值（應該平過連卡買）

入唔到去真係好趕客wo

男都試過畀人摸頭髮